蘋果廣告有限公司個廣告

覺唔覺得個廣告真係幾靈
之前香港就沙士依家香港就
香港人！

on9 post 拉

之前已經有人講咗㗎啦
個個就當人on9

#香港人報仇

拉

有冇cctvb廣告部同事解畫